捉鬼風又再次吹起，咪再重蹈14年覆轍

14年就係輸人人捉鬼
衝就係鬼
留守就係鬼
拆大台就係鬼

真係有懷疑既，你，你同你
唔該先落場
到場同你自己懷疑既鬼去求證

打個字，煽動人去捉鬼好易嫁炸

你
你
同你

要人啊，去到先啦
唔好人講你又講

推

要人啊

係啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰

機場要人呀

入黎啦
人夠多
係鬼都唔敢出手啦

推啊
咪亂捉鬼

推啊
咪捉鬼